加pm功能好嗎

HKG+個source code是有的
唔知點解連尼住唔加